[急]緊記！聽日出黎遊行係要「保民生!反修例!愛中國!反送中 !」唔係因為民陣！

我地必須旗幟鮮明
保民生!抗修例!穩經濟! 仲要愛中國!

push